急問 iPhone 無 backup 點回復whatsapp msg

早2晚del 啲msg
我又on99 以為del 左whatsapp 再裝過會可以有返
依家個whatsapp 白哂？

請問有無巴絲知邊度有得整

冇得整
自己ON9怪邊個

好重要 當時一時衝動del 左

無架啦
唔做backup呀啦

我都知道我自己好on9
如果可以自摑100巴 就換返啲msg 比我
我都願意啊

iCloud 有 backup就重裝之後就會問你回唔回復，無就

即刻幫自己BackUp先

無backup都回到嘅話
咁backup黎把撚丫？

你自己都識講冇backup到啦

我以為有可能del 左 但都有暫存啲frd 嘛

係啊
因為之前我喺屋企iCloud chur 哂網速
比屋企人鬧我
所以熄左唉

無腦唔好就唔好用啦

係 因為upload 野 搞到成家人都勁慢
後來先見到原來係我
之後發現佢仲要用左mobile data 搞到我1日無哂6gb
後來先知可以較
但都太遲了

節哀順變

請你死左條心

路過都忍唔住 其實你知唔知自己講緊咩？
你如果用mobile data,又點會影響到你屋企人...
就算用wifi, backup 搞到全家勁慢，你應該要換上網/router...
定你係全家share mobile data plan,你用爆左所以整慢佢地...
要估你講咩真辛苦

所以話冇智能既人真係唔好用智能電話

點會chur網速...咁你都信？

如果Wi-Fi都chur網速？你用56k上網？

whatsapp本身就有backup呢個功能
如果你whatsapp冇整自動backup
咁你玩完

會
用8M已經好明顯
不過佢當時應該係用iCloud full backup
但而家只係用whatsapp iCloud backup
細好多

有得set 深夜先backup
呢獲真係怪自己on9